{"articleEnDevant":{"id":"3","name":"Sac  2 en 1 simili croco","prix":"62.5","description":"Le sac modulable YAMARA est un sac qui se transforme au gr\u00e8s de vos envies et en fonction de vos besoins.\r\nUn sac 2 en 1 qui vous permet de passer du cabas au sac \u00e0 main.\r\nPar un simple jeu d'aimants modifiez sa capacit\u00e9 de contenance et sa forme!\r\n\r\nCon\u00e7u dans un coordonn\u00e9 aux tons chauds de simili croco cuivr\u00e9 et de su\u00e9dine marron.\r\nFinitions: liens de su\u00e9dines naturelles, orang\u00e9es et marrons\/perles cuivr\u00e9es.\r\nDoublure chintz camel.\r\nPoche int\u00e9rieure et mousqueton \u00e0 cl\u00e9s.\r\nfermeture: boutons magn\u00e9tiques.\r\n\r\n-dimensions: hauteur 26cm\/profondeur:23cm\r\n*format cabas:largeur haut de sac: 50cm\/base:28cm\r\n*format sac \u00e0 main: largeur haut de sac:23cm \/base: 28cm\r\n*double anses\/porter \u00e9paule: L:3cm\/l:54cm\r\n\r\nA coordonner avec tous les accessoires des collections YAMARA marron: porte-monnaie, mini-pochette et pochette, \u00e9tui \u00e0 lunettes et \u00e0 mobile, housse \u00e0 tablette.\r\nEt retrouver aussi le mini-sac modulable YAMARA marron en ligne dans la boutique.\r\n\r\nsac 2 en 1 FIL DE BOHEME\/ mod\u00e8le d\u00e9pos\u00e9 et prot\u00e9g\u00e9\/INPI","img_id":"17","category_id":"2","updated":"2015-05-14 22:43:28","created":"2014-11-11 15:19:36","Img":{"id":"17","id_user":"0","name":"sacmodulablesimilicroco","created":"2015-05-14","modified":"2015-05-14","cm_id":"0","value":"17.jpg"},"Category":{"id":"2","value":"sac"}},"article-home-1":{"id":"10","name":"Sac-modulable-pochette-etoile","prix":"158","description":"Cette collection ETOILES DU SUD c'est comme un petit souffle de libert\u00e9 que je vous propose pour la nouvelle saison: UN SAC ET SA POCHETTE ASSORTIE!\r\n\r\nLe sac cabas modulable ETOILE DU SUD CAMEL est un sac qui se transforme au gr\u00e8s de vos envies et en fonction de vos besoins.\r\nUn sac 2 en 1 qui vous permet de passer du cabas au sac \u00e0 main.\r\nPar un simple jeu d'aimants modifiez sa capacit\u00e9 de contenance et sa forme!\r\nSa pochette trap\u00e8ze organisera votre fond de sac ou se portera \u00e0 main!\r\n\r\nCon\u00e7u dans un coordonn\u00e9 \u00e9l\u00e9gant de toile de jean et de simili cuir fa\u00e7on camel le cabas est agr\u00e9ment\u00e9 en finition d'un pompon de su\u00e9dine bleu et orang\u00e9e\/perles dor\u00e9es.\r\n2 \u00e9toiles cuivr\u00e9es argent\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 peintes et paillet\u00e9es \u00e0 la main sur les c\u00f4t\u00e9s.\r\nFond de sac simili cuir dragon bleu.\r\nDoublure toile de coton wax imprim\u00e9e graphiques marron et beige\r\nPoche int\u00e9rieure et mousqueton \u00e0 cl\u00e9s.\r\nfermeture: boutons magn\u00e9tiques.\r\n\r\n-dimensions: hauteur 26cm\/profondeur:23cm\r\n*format cabas:largeur haut de sac: 50cm\/base:28cm\r\n*format sac \u00e0 main: largeur haut de sac:23cm \/base: 28cm\r\n*double anses\/porter \u00e9paule en cuir naturel L:3cm\/l:54cm\r\n-dimension pochette:\r\n*hauteur:18cm\r\n*largeur haut de pochette:23cm\r\n*largeur base de pochette:28cm\r\n\r\nsac 2 en 1 FIL DE BOHEME\/ mod\u00e8le d\u00e9pos\u00e9 et prot\u00e9g\u00e9\/INPI","img_id":"12","category_id":"1","updated":"2015-05-14 18:32:10","created":"2015-05-14 18:30:26","Img":{"id":"12","id_user":"0","name":"sacscabasmodulable","created":"2015-05-14","modified":"2015-05-14","cm_id":"0","value":"12.jpg"},"Category":{"id":"1","value":"paysage"}},"article-home-2":{"id":"11","name":"Sac-cabas-modulable-etoile","prix":"158","description":"Cette collection ETOILES DU SUD c'est comme un petit souffle de libert\u00e9 que je vous propose pour la nouvelle saison: UN SAC ET SA POCHETTE ASSORTIE!\r\n\r\nLe sac cabas modulable ETOILE DU SUD ROSE est un sac qui se transforme au gr\u00e8s de vos envies et en fonction de vos besoins.\r\nUn sac 2 en 1 qui vous permet de passer du cabas au sac \u00e0 main.\r\nPar un simple jeu d'aimants modifiez sa capacit\u00e9 de contenance et sa forme!\r\nSa pochette trap\u00e8ze organisera votre fond de sac ou se portera \u00e0 main!\r\n\r\nCon\u00e7u dans un coordonn\u00e9 \u00e9l\u00e9gant de simili python gris et de su\u00e9dine rose le cabas est agr\u00e9ment\u00e9 en finition d'un pompon de su\u00e9dine rose beige grise\/perles argent\u00e9es.\r\nDe chaque c\u00f4t\u00e9 une \u00e9toile argent\u00e9e a \u00e9t\u00e9 peinte et paillet\u00e9e \u00e0 la main.\r\nFond de sac simili cuir argent\u00e9.\r\nDoublure toile de coton bayad\u00e8re rose et beige\r\nPoche int\u00e9rieure et mousqueton \u00e0 cl\u00e9s.\r\nfermeture: boutons magn\u00e9tiques.\r\n\r\n-dimensions: hauteur 26cm\/profondeur:23cm\r\n*format cabas:largeur haut de sac: 50cm\/base:28cm\r\n*format sac \u00e0 main: largeur haut de sac:23cm \/base: 28cm\r\n*double anses\/porter \u00e9paule en cuir marron glac\u00e9 L:3cm\/l:54cm\r\n-dimension pochette:\r\n*hauteur:18cm\r\n*largeur haut de pochette:23cm\r\n*largeur base de pochette:28cm\r\n\r\nsac 2 en 1 FIL DE BOHEME\/ mod\u00e8le d\u00e9pos\u00e9 et prot\u00e9g\u00e9\/INPI","img_id":"13","category_id":"1","updated":"2015-05-14 18:36:42","created":"2015-05-14 18:36:42","Img":{"id":"13","id_user":"0","name":"sacscabasmodulable2","created":"2015-05-14","modified":"2015-05-14","cm_id":"0","value":"13.jpg"},"Category":{"id":"1","value":"paysage"}},"article-home-3":{"id":"12","name":"Sac-modulable-etoile-CORAIL","prix":"158","description":"Cette collection ETOILES DU SUD c'est comme un petit souffle de libert\u00e9 que je vous propose pour la nouvelle saison: UN SAC ET SA POCHETTE ASSORTIE!\r\n\r\nLe sac cabas modulable ETOILE DU SUD CORAIL est un sac qui se transforme au gr\u00e8s de vos envies et en fonction de vos besoins.\r\nUn sac 2 en 1 qui vous permet de passer du cabas au sac \u00e0 main.\r\nPar un simple jeu d'aimants modifiez sa capacit\u00e9 de contenance et sa forme!\r\nSa pochette trap\u00e8ze organisera votre fond de sac ou se portera \u00e0 main!\r\n\r\nCon\u00e7u dans un coordonn\u00e9 \u00e9l\u00e9gant de simili cuir dor\u00e9 et de su\u00e9dine corail le cabas est agr\u00e9ment\u00e9 en finition d'un pompon de su\u00e9dine fauve et orang\u00e9e\/perles dor\u00e9es.\r\nDe chaque c\u00f4t\u00e9 une \u00e9toile dor\u00e9e a \u00e9t\u00e9 peinte et paillet\u00e9e \u00e0 la main.\r\nFond de sac simili cuir fa\u00e7on croco cuivr\u00e9.\r\nDoublure toile de coton corail, orang\u00e9e turquoise imprim\u00e9e\r\nPoche int\u00e9rieure et mousqueton \u00e0 cl\u00e9s.\r\nfermeture: boutons magn\u00e9tiques.\r\n\r\n-dimensions: hauteur 26cm\/profondeur:23cm\r\n*format cabas:largeur haut de sac: 50cm\/base:28cm\r\n*format sac \u00e0 main: largeur haut de sac:23cm \/base: 28cm\r\n*double anses\/porter \u00e9paule en cuir naturel L:3cm\/l:54cm\r\n-dimension pochette:\r\n*hauteur:18cm\r\n*largeur haut de pochette:23cm\r\n*largeur base de pochette:28cm\r\n\r\nsac 2 en 1 FIL DE BOHEME\/ mod\u00e8le d\u00e9pos\u00e9 et prot\u00e9g\u00e9\/INPI","img_id":"14","category_id":"1","updated":"2015-05-14 18:45:04","created":"2015-05-14 18:45:04","Img":{"id":"14","id_user":"0","name":"sacscabasmodulable3","created":"2015-05-14","modified":"2015-05-14","cm_id":"0","value":"14.jpg"},"Category":{"id":"1","value":"paysage"}},"color-fond-exterieur":"#dce8de","color-fond-menu-generale":"#545454","color-passage-souris-menu-generale":"#5f5f5f","color-fond-interieur":"#212121","color-police-menu-generale-passage-souris":"#ebebeb","color-police-menu-generale-sans-souris":"#988863","color-police-top-bar":"#ffffff","color-fond-top-bar":"#212121","texte-presentation-home":"Fil de boh\u00eame est une marque de maroquinerie textile haute fantaisie \u00e0 l'esprit couture qui propose 2 fois par an des collections de sacs modulable et d'accessoires \u00e0 coordonner.<br><br>\r\n\r\nLes cr\u00e9ations Fil de boh\u00eame sont r\u00e9alis\u00e9es en France de fa\u00e7on artisanale en pi\u00e8ces uniques ou petites s\u00e9ries.<br><br>\r\n\r\n\r\nNadia Barberet<br>\r\ncr\u00e9atrice de la marque \"fil de boh\u00eame\"<br>\r\nmarque d\u00e9pos\u00e9e et prot\u00e9g\u00e9e aupr\u00e8s de l'INPI<br>\r\natelier affili\u00e9 \u00e0 la chambre des m\u00e9tiers et de l'artisanat des Bouches du Rh\u00f4ne.<br><br>\r\n\r\n\r\nCommandes personnalis\u00e9es possibles.<br>\r\nContact:<br>\r\n*fildeboheme@gmail.com<br>\r\n*ou www.fildeboheme.alittlemarket.com (rubrique contact)<br>\r\nwww.facebook.com\/fildeboheme<br>\r\nwww.twitter.com\/fildeboheme<br>","slider1":"10.jpg","slider2":"9.jpg","slider0":"20.png","texte-presentation-article1-home-courte":"article111","panier-fond-color":"#acbebb","panier-text-color":"#ffffff","panier-fond-passage-color":"#988863"}
